老娘的草根飯堂 － 泡菜豬肉炒飯

之前有人問有咩係好簡單又可以做正餐的
另外又可以帶埋飯
我覺得帶到飯而好食係要諗既 ，無論蒸或者叮
隔夜餸好多都會變得難食
炒飯係其中一樣我覺得隔左夜翻熱都唔會變既！
因為我自己有醃泡菜，又唔係成日食，變左老泡菜，即係比較酸
我覺得用黎炒飯同煮湯都幾好！
炒個飯加隻煎蛋（重點！ ），我諗真係無咩人會唔鍾意

圖文食譜:
Facebook :
Instagram:
Blog:

老娘係泡菜狗

好似幾正

整啲想研究下risotto
老娘知唔知佢個隻risotto 係咪真係咁重要？
定普通米都差唔多

韓狗

靚

泡菜無咩問題～
我鍾意食酸嘛～又好食又唔肥

係有少少分別既～我分別用過珍珠米同risotto米
risotto米係大粒d～無咁易淋晒～會煙韌d
但你話要我特登去買先整我又唔會

出面賣d泡菜有時好食有時唔好食

多謝

我覺得出面一定有加防腐劑同味精～因為要keep住放幾耐都唔變老泡菜

自己醃都唔難啦！！不過個味一定無落左味精咁好食既～

好食就得啦，我都鍾意用泡菜嚟送飯，唔係盲目崇韓無乜所謂，支持老娘

炒個飯ge

泡菜真係韓狗唯一可取既食材

泡菜用大白菜醃?

出面嗰d驚唔太衛生

連登仔真係on撚99
屌你老母 食泡菜就韓狗
講野用下腦啦
屌你老母你大撚部野份都made in china
你又支那狗？

老娘會唔會教整埋泡菜湯

部份泡菜汁可以用嚟醃豬肉，泡菜汁有乳酸菌，啲豬肉會淋啲...

follow埋你fb ig先
跟住你整應該可以變大廚

無既～之前做部隊鍋仲大反應～

不過我都覺得部隊鍋唔好食

唔係既～佢個拌粉絲都好食！

紫菜包飯用黎清冷飯都可以既～

係呀～～我一次過會醃2大棵～有排食

老娘

佢地會回覆都好好架喇～

都好呀！呢個我真係成日做～尤其冬天～我自己食就多數煮呢個～
仲可以帶埋飯

都好喎

都係家常簡單野！不過照住做會唔洗成日出街食

大廚

泡菜 負評

你會點醃

千祈唔會比高帽我戴

我n年前寫落既～ 到而家都仲用緊呢個方

正評左 炒飯真係好易整

又lunch time出POST

lunch time先有時間ja

仲要落咩料都好食

得閒試下先

新手留名學野先

你仲新手

泡菜不了
btw 老娘

除左麵之外好日都唔煮野

鹽鞠係咩黎

鹽鞠係用米鞠＋水＋鹽發酵既調味料

製成品係吉之島應該有得賣

唔洗仇成咁既～～

麵唔係公仔麵呀？

唔止既

想睇你整d蕃茄菜式

泡菜勁多鹽

焗豬

鹽用黎出水浸軟架ge
之後會洗走晒架啦

咁有冇左泡菜味道